喂，李桂華含撚啦！

聽唔聽撚到呀？

大話精